 a atividade jurisdicional será ininterrupta sendo vedado férias coletivas nos juízos e tribunais de segundo grau funcionando nos dias em que não houver expediente forense normal juízes em plantão permanente inciso treze o número de juízes na unidade jurisdicional será proporcional à efetiva demanda judicial e à respectiva população 